有冇人D牙爛左都唔敢睇牙醫?

自細好驚去睇牙醫，結果搞到口入面D智慧齒上下爛到冇左一半都唔敢去睇牙醫。
而家想整番好D牙，但係好驚去到睇醫生會俾醫生恥笑，可以點做?

正常醫生唔會當面笑你，驚既怕羞既就去搵個好聲譽

可以打電話book睇牙醫

邊個得閒笑你有需要咪去睇
放張相上黎比連登班牙醫睇睇先

佢點會笑你，但可能會屌你爛到咁先嚟睇

不過可以幫你杜牙根同植牙，佢應該都幾開心

你都咁撚忍得
唔差在蛀到成粒牙冇左先去啦

蛀到冇左先去會點?

如果整4隻到大約預計要幾錢?

都冇左仲可以點
幫你救下其他仲未死既牙囉
除非植牙

邊咁得閒笑你，爛個牙都笑牙醫咪好唔得閒

植牙要萬幾二萬

牙醫點會笑你
你D牙正常的話. 佢邊有生意做?

個個牙醫唔同架喎，但4隻都應四五萬啩

btw 你爛成咁個口唔會有臭味咩

細個生智障齒（打橫生
未出果陣牙痛
睇牙醫話一係開刀 一係等生出嚟再睇

到生出嚟果陣 自己迫爆 一出嚟已經斷開

身邊人反映時有時冇

如果係智慧齒嘅話，剝咗就完啦，唔會杜唔會植

唔好唔敢睇.包你後悔.我就係唔敢睇牙醫.爛晒都唔敢睇.搞到智慧齒蛀晒要脫.連隔離大牙都蛀埋. 有隻仲要脫.

睇得牙醫唔計洗牙，十有八九都係蛙牙架啦，唔好覺得全世界都注意哂你先得架

如果樓主唔係假膠 我只能話你真蠢

人哋做牙醫 你嘅情況喺佢眼中只係普通嘢

你就蠢喺用自己角度去睇人點睇你

樓主一開口實好臭

因為爛左幾隻都唔睇，我知應該要一早去

蛀智慧齒 其實應該好平常
因為唔夠位出 難清理而蛀牙

最多比姑娘笑姐 冇野嘅

你無刷牙？睇到d字都覺得臭

實笑你